天恆開始安裝監控天眼

來源自住天恆嘅fd

去天水圍嘅朋友要注意啦